（真心求教）想問下ofo bike點係市區踩

呢排係紅磡都見到ofo bike泊街
前排都有一兩架唔多
心諗d 人咁撚勁由沙田踩出來紅磡咁撚堅
但呢排越來越多
想問下有係市區玩呢d車既人係踩行人路定馬路

求解答

間支那公司周圍deploy啲垃圾車，行人天橋上邊都見過有

無單車徑只可以踩馬路
否則$500
但你無ROAD BIKE經驗用呢啲垃圾車踩馬路命仔都無

自己有係台灣玩過環島都淆淆地
係香港踩馬路個感覺好似係蘇花咁
但踩行人路又俾人抄
咁點踩

好多人半夜踩單車到處去架, 又無車又無人又靜, 踩呢D車去到就丟低唔駛踩返轉頭

踩行人路 捉咗罰錢又要上法庭。
交通部會捉。

所以完全唔明白可以點踩
有時放工見到都想玩下
但又驚俾人抄

傳共享單車ofo餘6億現金 最多撐一個月

有內媒報導，共享單車ofo可用資金僅剩不到6億元（人民幣．下同），若按照每月4至5億元的工資及營運等支出計算，ofo手上現金僅能撐一個月。

騰訊（700）旗下《一綫》引述ofo內部員工消息指，ofo除了手頭上僅剩不到6億元，至今亦拖欠供應商約25億元，虧空按金總額約30億元。

此外，ofo日訂單降為1000萬單，比起去年10月公布的3200萬單挫逾6成；另根據ofo官方公布，ofo在全球投放單車量逾1000萬輪，按此計算，即每車每日訂單僅1單。

去年8月底始，內地多間共享單車公司均出現用戶押金難退問題，而小鳴單車、酷騎單車和小藍單車皆被曝出資金鍊有重大問題。

值得留意，ofo去年獲阿里巴巴等入股，融資逾7億美元，一直與另一共享單車公司、獲騰訊入股的摩拜單車競爭。

所以咪冇擺車係香港市區囉

大陸就話有專用單車徑啫

香港踩馬路真係撞鳩死你啦

毒撚唔出街

踩街真係好刺激，有啲極限運動feel, 啲車又唔讓你，喺啲大貨車側邊啲盲眼位度行，從未感覺到死神同自己咁近，踩入迴旋處先係終極挑戰，好似排隊輪迴咁，隨時再生

頭先行過觀塘工廠區有人踩馬路送貨 放得係到就有人用 3蚊半粒鐘.
好處係信用卡, 用幾多扣幾多 , 唔洗充值.
冇單車徑, 踩馬路邊啦.
一係放假近近地踩將軍澳海皮,

你以為
有人post咗張相在北角新光戲院附近泊咗部hobabike。

貨車司機真係多得你唔少

間公司咁樣隨時按金都拎唔返，都係唔好制

所以 綠車 399 無試到,
見 99 . 半粒鐘 3蚊 去試 .

Post相嗰個咪我囉

因為真係未見過有人 沿住電車軌踩共享單車囉

白車 368 ，可一次租兩部有波車
蝗車 99，一次一部冇波車
偏偏後者多過前者。

你啲口氣好大浸酸宿味

唔係人人接受到 300幾蚊按金。
分分鐘走佬
重有白車好多地區都未有。有波轉係幾正。
黃車平好多，見好多學生哥都踩。
優惠券又多。
綠車會越來越少人踩 如果唔減價。
昨日見到黃車多人踩過綠色。

黃車都就執啦

單車人士 係道路使用者 可踩馬路

有冇睇牛下女車神廣告？

另外想問 黃車嘅坐位
好多都調校唔到高低
好少校到 點校架？

南區都有部